［英雄聯盟］LOL S8賽事討論區 #157

留名

RNG又爆一場

可以準備睇第3場

ghost

bbq隻ad

bbq慘被強姦

好期待KZ喺MSI同TSM既激戰

遊戲大聯盟
RNG VS EDG GAME2
Karsa 秒鎖自信角李星遊街送頭

李星呢個pick真係那來的自信..

Letme大技都唔識開

好變態

花生依家d信心勁到爆左炸,有理無理都跳埋去咬左先

架炮車有無咁誇張,3炮射爆左座主堡

KZ快到

rng要比edg屠啦

可以睇下hka賣笑先

Letme自行爆炸

KZ 快快手完就可以睇LPL

哇，仲夠膽死出chawy

啱先唔係話依隊Rng好癲，今場就比人屠

玩剎亞未啊UZI

同陣番打

尋日lck 打到十二點
今日九點幾就收工
papa可以抖下

花生屌到對面隻OLAF咁慘得4k dmg
3倍dmg

hka 原陣重賽

係下路比人屠先

上訴

咩原因

KARSA

TSM同HKA激戰算啦

希望karsa隻李星唔好好似mlxd咁逆風行街啦

一踢三

咪自己出返一樣既陣

點解？

EDG友情相送
5K送到2K

兩邊都一模一樣

佢bp一樣咪原陣囉
有咩點解

我諗係想問點解重賽

我諗應該係搞笑姐

Khan

第一次見有隊伍可以輸完一場再用同一陣容出一次
生可可係咪開創緊戰競先河

MAD班友想點

同埋啲奏同上場一樣

其實重播黎

on9 iboy

Rng

下路爆炸

skt t7

得炮娘得天下!?

Hka會唔會又優勢玩到輸

話時話HKA幾時換左依個新JG
數一數二呢

連燈仔支持嘅隊

hka d人既樣個個都爆哂氣咁
比佢地贏返場先再撚佢地啦

呢個勁咁多.. 冇得笑了 唉

棒打落水狗呀
要打到佢地一沉不起架

今個版雷茲真係好勁

數一數二是咪解約ed

3火龍
呢場睇黎個天要比生可可贏返場

電狗3火龍都輸架

暗啞底過左數啦

冇人ban hka隻石女嘅

上訴嘛

到時到候會自己爆炸

hka冇石女 成隊冇體系

3火龍之後出土龍
有無咁撚好彩呀

收買左garena

3火龍之後地龍

咁都輸真係笑到死

鍾囝出手了?

見到有台仔講
絕對不會輸的優勢vs絕對不會贏的隊伍

個個都唔會輸
但HKa真係有可能

RNG上姿態了
好睇了

HKA 太撚勁啦屌
好感動

HKA

空ban？？？

HKA熱血開送
完美示範3火龍點輸

笑死人咩 HKA

離撚哂譜

係時侯開追悼會喇

爆氣都打輸

笑死

笑左

HKA 收左幾錢

連去試下偷巴龍都唔肯

EDG BAN第3果隻英係咩黎?
olaf

太高風險

斯溫

hka到底可以廢成點

場場20分鐘前 正常
20分鐘後ON9

3火龍+土龍點輸?
HKA教你

場場都好似有機會
場場都輸

HKA

K

RNG 第二個ban係咪空ban

Gg

最衰on9 afro輸左 冇機會0-14

3火1地都輸
執柒啦HKA

HKA
執左佢

人品大爆發
咁都上到無敵

hka隻ad做乜撚廢左咁多

hka係咪受詛咒

戰積咁慘
咩信心都冇哂啦

好似由HKE改做HKA就衰到而家

個老細gel頭 gel撚到隊野收皮

sion 中路

屌反CUP

上季好撚勁 啲拉打 走位
今季第一輪都重ok 依兩場

小虎賽恩

屌

屌做乜撚野

hka今晚終於有得開返冷氣

無啦啦又反勝 lms

成也k敗也k

綠茶頂撚住啊

lms真係一個世界賽位算啦 廢到

TABE

屌 無恥sion

lms真係一個充滿希望既賽區

姿勢打到除褸

姿態

sion on9英

賽恩一打二

小虎隻賽恩

RNG下路就黎屌穿edg

sion 打中真係好on9

cls 壓30兵

iboy 輸30 cs

karsa 做野啦

姿態輸咁多cs

無論打上打中都係咁無恥

邊條撚樣諗出黎

之前打NG 都遇過
基本上用法師打前期係完全食屎

自帶遠攻cc盾嘅坦

UZI超分鍾farm多30隻
IBOY已經唔係小兵

下路就快赢2k

RAY 送頭

002號姿態

003

用依隻爬RANK一流

Karsa個打野節奏

好多賽評都話太bug

係有新符根本限制唔到佢
一個彗星車埋去 前期講緊半血
但佢重可以開盾

Karsa 教育Haro
好想睇佢對77777

大醬油一係用塔利亞一係用星朵拉
個pool又咪係同閪差唔多

闣門多D

Gear > Chawy

撞撚死人咩賽恩

Edg太依賴letme了

老司機加埋姿態

姿態隻血鬼同LETME完全兩回事

Karsa勁到cls

冇呀廠既EDG 點贏RNG

edg下次要贏靠letme

賽恩完封沙王,屌前期已經無得打,e一推再q,半條,打j咩

無廠長既edg

可以專心睇hka 啦

版本之子
有埋骨甲真係好無恥

下埸打vg 係俾廠爺出嚟虐菜嘅時候

E有緩速
即係之後嘅彗星一定必中
法師系基本冇得打

Karsa 2.9k damage

今場MVP係小虎karsa定係uzi
中下對線屌穿哂
karsa完美入野

淨係可以靠自己走位
但係邊有咁易

屌原來狗爺咁高傷
btw iboy可以叫5500

叫蠍子打damage會唔會苛刻左啲

唔比MVP Karsa

agger uzi一個人打咗46% 仲使karsa打傷咩

我意思係唔使打Damage都可以打到咁好

最無恥係有盾加體質高回血快,e下e下e到你不要不要

E中一定硬食多下Q

Karsa 訪問

我屌你老母K

今場HKA有機喎

垃圾MAD 同AFR一鳩樣
落地獄啦仆街

靠死唔去黎刷dmg真係好無恥

Karsa用豬妹/蠍子 令到隻game好簡單..
但相反 未用過其他英雄贏..

benny 應記一功
今場然到hka
應該頒發英勇徽章

1:13 dream

唉屌 又要比HKA嬴多場

#超越

今場唯一希望
小亮

HKA今場應該穩啦

hka快d輸

你肯定？

難啲喎，龍，經濟，塔都贏緊

唔知HKA想點

HKA淆到

This is HKA

小亮

好ON9

hka係咪on9 咁樣送塔法

呢個patch攞巴龍同宣佈贏咗冇分別, HKA終於取得第2勝

hka肯輸未

冇左數一數二 回不去了

點解一隊職業隊啲人可以成日比人單捉

今次冇得睇

HKA都輸 屌

恭喜HKA今晚有得唔駛訓地下同開冷氣

唉屌你老母

又指黎指去

就屌chawy一個人

大將係咪比TABE屌

HKA依加有冇機入PLAY OFF?

冇
係睇緊洗唔洗升降

慘, MAD主場日自己輸,仲要現場得果幾條友

ECS PLAYOFF就有份

入乜春 包尾

玩咩 除非佢接下來所有場都win

輸多過一半 無了

hka快d改名做seng ke ke
唔好再叫香港態度

仲要JT 比人打埋落黎

是但一個韓貨>夾左咁耐嘅數一數二

Edg官方微博

三月十一戰皇族，師出西門伐東部，迎敵。吾來往激戰，縱全局，游三路，爭寸土，伺機而動，五人圍則攻之無不向死也，然潰也。終不能E鳴驚R，得一勝而告家，亦愧也。吾嘗自省而究其因，念己技藝不精自慚形穢，吾之破綻敵之機會，節奏斷則局勢亂，故走敗矣。
幸得軍心未動搖，吾自當奮發圖強方不負卿，加強操練亦無假日，守一室之地謀新體系，終卷土重來！待還之，報捷。

一定入

謀新體系

俾佢抵屌升降賽霸主afro 又點?

勝場得三場

除非霸主再續笑話黎個3 11

hka 就 4 10

咁就保得住

Aiming好似都停賽

ng-5

我玩

韓仔追擊能力
早2日先話要保佢 而家變左禁賽 同經理辭職

衰咩

早d瞓聽日睇tsm vs c9

非洲d人禁曬 仲有咩好玩

笑尻前總統自殺 同韓國某個網站扯上左 (公眾人物扯上會直接收皮)

做乜冇啦啦屎忽行笑鳩人？

同連登仔笑雜總差唔多姐
你當個個網係更加垃圾版連登就得
上得多所以上腦掛

即係Aiming唔再係AFS嘅人？

仲係
但冇得出賽

HKA AIMING 準備

經理上次仲話想大家比個機會佢
點知連經理都收皮

只係春季冇得出啫

Google ilbe

咁同KZ唔同 佢有人想保 佢既禁小D時間係用經理個人換返黎

聽朝我大TSM一定食硬屍狗

Aiming潛力股黎
Afs本來就唔想罰佢啦
只不過kz出手
佢地被迫要罰aiming

我諗rox同afs都冇諗住重罰 畢竟兩個選手都係大機會出場既
但KZ出手咁重其他兩個唔罰返差唔多D網民又唔收貨

FOX對親CLG都唔夠打就知入到PLAY OFF都係等含

CLG 食咗藥咁 係咁贏

Biofrost on fire

雷茲勁雷

TSM 入唔入到playoff 好睇陣間對C9
咁嘅勢可能CLG 攝到位

CLG真係好撚癡線

近排係
RO 唔再行街
下路carry
上中路柒少咗

就贏

Altec Adrian 好廢
Fenix 唔穩
得huni dardoch 打得好

不過好彩

一陣TSM打C9

好影響第一名

TSM咪撚輸C9

TSM TL CLG 三爭二
未到最後一場都未知邊隊出唔到線

又可以睇會員互片

lm

乜原來所謂第二嘅屍狗都係不外如是

BJERG

終於唔使見到屍狗fans周圍吠

輸咗依場tsm真係玩撚完
Bjerg

攞返我個TSM Haters list出嚟先

小智
lvlpr
haHAA
SKT三連霸冇死角
FuckYouSKT
C9_Sneaky
蜜柑星
鄧麗欣

關我撚事

乜你轉咗名

我宣布TSM正式封王

haHAA

多得brother sven 唔少

多謝屍狗幫我TSM回收咗呢件垃圾 真係唔該曬

cg febi

我宣布今日係TSM日

C9_Sneaky去左邊？
平時好搶口嫁

小學雞咩 係到記人名

平時就寸柒柒 輸左就唔抽得？

老實講，TSM打爆哂FOX,C9,TL，而家稱為NA之王都好合理

余霜對野

嗱！

tsm fans夠鐘扑暈海燈

G

TL同TSM都係9:7
CLG7:9難追

Mata係咁同Rush雙排

下星期tsm打GG
TL打Optic
都幾難輸

CLG應該無乜希望

na fans

乸型用TANK SUP真係LUL, 廢撚到

有咁大架咩

Tsm 條下路對線好左啲啵

呢幾場好明顯贏 na最強中單
又贏線 又跑線

下路根本冇咩做野
打穩就得

TL tsm 定CG 定 Clg
會同分
會踢邊隊落去

TSM TL CLG 爭
TSM TL 嚟緊贏多一場就出線

好掛住rush,明明佢操作好勁,喺TIP同C9都打得咁好,無啦啦比impact搶左個韓援位就唔見左咁耐

宜家喺kt

希望見到佢果陣唔好又係果幾隻

佢隻李星同奈德麗都好癲

就係因為下路之前連對線都唔穩 我先話佢好左
bj 宜排真係癲左

BJ啲臂力越來越勁~其實都舉重舉左幾年
下下都一舉四~我覺得佢同FAKER、小虎、BDD呢啲損手一樣都係世界級
其中FAKER都係舉重專家...雖然冇BJ舉咁耐

睇見都覺得慘

小虎都叫舉重

比人舉就有份
雖然let me都係廢
不過uzi先係carry

之前uzi無出嗰陣幾carry嘅

想請問下
贖罪神石同埋熾灼魔器當中 +10% 治癒效果嘅唯一被動可唔可以疊加?
成日見到有人兩件一齊出

Uzi 隻tristana 當刺客咁玩

佢中等
打強隊carry唔起

bj 算好 起碼康sir 正正常常

BJ國內就舉到
出到國自己同人地差唔多
但人地其他路贏到既話咁TSM都會輸
所以點解TSM外戰咁差就係咁解

出到國真係打番世界頂級mid仲邊有咁多餘力舉鐵

Current Standing:

Schedule:

ROX lose & SKT win & JAG lose => SKT 追上第 5

唔係~
只係話佢都係世界級啫

LPL都冇邊幾隊係強...
UZI出就打晒...冇都唔會話點輸

然後 JAG 再輸比 AFs = 無機搶第 5

ROX 好大機會食到 KDM，睇黎 SKT 要贏埋 KSV 先可以繼續同 ROX 同分 (8W8L)

想問uzi拎到LPL冠軍未

冇計...
人地唔使舉~一雙手得閒同你打架...
你焗舉就讓左一雙手出去GA LA...

乜都唔講~一日到黑去幫上下路都算
一離開就比人單殺...打線唔講...團戰下下都好似打少個咁真係好辛苦...

FAKER由唔使舉變舉四...都係陰公...
好彩最近至少唔使舉BANG同WOLF 其實WOLF都好慘...佢打得正正常常~係之前BANG唔生性...

可以

最慘上到爆炸呢
Untara Jax 比 Camille 殺幾次，肥到

然後上面野區又比人入慘，搞埋 faker

仲要係後選counter pick先好笑

搞到中後期單推次次打唔贏 Camille

乜...KHAN真係唔係TOP1上路都係TOP3以內
SKT都唔知點請人...
唔係每條路都要FAKER...但至少唔好請個銅學仔呀...
咁打法同我落場打有分別咩...

之前UNTARA都好地地...
WC之後都唔知搞乜...

由S8開始,只要faker唔係將人地成條中路屌穿
再加上中/下有優勢,果場都係咁先

好掛住Rush

我覺得佢地打法太公式化，可能拎左三次 WC，依家打法太針對舊有團員，Peanut 入黎都要佢打控圖

世界大戰未

下下pick個超級大後期陣諗住捱到打團就得,點知次次比人打穿

邊個打邊個

我打你

我地tsm唔驚你的

死毒撚

難d

我好乍的

今季好似每個聯賽都打得快左
咁就打到去一半
係時間快左定佢地打得快左

死臭雞

你又老左

放棄啦 skt 練兵好過。

其實以前SKT前期都打穿你...
係S7先唔跟住版本走~打大後期
只係人人都進步...SKT反而有少少搵唔到方向
成隊都係~包括教練

控圖係趨勢~又唔可以怪SKT
花生去到KZ咪又係控圖~不過熟手左啫~而且啲個人STYLE番晒來

睇左少少FOX的REPLAY...
HUNI

希望lck係
kt,kz,afs,ksv,加jag
入playoff

final year姐

冇SKT就得啦

ROOKIE 依加抵佢第一啦
由d隊友雷到仆街到依加路路都ok

花生喺kz打法好大分別
咁打得lck點都要控圖架啦,好明顯peanut之前喺skt係跟住其他路進攻但kz係成隊跟住peanut進攻
所以peanut先打得咁舒服

lpl頂上對決應該係
ig vs rng/ rng vs rw/ ig vs rw
應該都係呢3隊爭

點知最後都係edg

幻神

隻jg咁樣就算啦

我廠出黎救世界

你漏左有呀廠既edg
佢淨係識打自己人
而家佢日日分析緊點打

中國人最叻內鬥，g持牙廠！

呀廠係時候返嚟啦

個被動無自己名嘅就可以

下半年阿X就出嚟屌穿你咩IG RW RNG呢啲卒仔啦

我廠已經準備好晒內戰無雙

Jackylove

IG隻top自己跳落個夾度

vg隻牛都幾廢下

如果剩係講lpl本地選手
最近舉得最勁個個係xiye
小虎反而無咁勁

傑克辣舞痛到

呢場theshy同easyhoon輪流賣笑

vg隻ad啲輸出世界級

lpl個女mc係咪新人黎？好似未見過

同對面差成3倍

閪野好似上年夏季賽之後勁左
佢啲隊友都唔弱

rookie d 普通話真係痴撚線
同中國人無分別

1w11l

閪夜明星賽之後好勁
但d隊友廢到笑

小虎唔使點舉啦

真
今季反唔落手

RW場場都打狗咁打

好期待iG打RW

隻RYZE賣笑賣到咁
唔知以為收撚左錢

Rookie 先係舉重

閪夜S7仲比人笑緊係LPL內都唔係頂級
S8真係苦練完勁左好多

講緊上年定幾年前

由入IG到Jackeylove有得打之前左右
帶住kid同姿態果陣應該最重

Xiye同957先係真舉重

957隻血鬼

當年443幾撚技驚四座

Smlz勁到

完全無打漏任何一吓輸出咁濟

Smlz係唔係以前台服中路成日玩逆命果個?

唔係
人地本身都玩中國服

小虎上年LPL好撚carry
今季跌左唔少
Xiye相反勁左好多
WE基本上逆風都係靠佢carry

基本上WE中上+RNG其他3件係最強

今年睇好RW復仇者聯盟多啲

今年各聯賽看點
lms:grex打Fw,grex既比賽,hka既比賽(仲好笑過喜劇)
lck:skt入唔入到play off,kt點搞笑,kz點虐菜
lpl:ig/rw/rng既比賽
na:有tsm,c9,fox既比賽
eu:唔撚知

NA呢輪點少得CLG啊清

你岩

imp想走係咪即係去WE
係就正

台服中路成日玩逆命果個係閪

eu fnatic splicy vitality

下
邊到講佢想走

佢去果隊就死撚硬

佢直播話

有無link

佢轉隊都係想養老
唔好累左人隊野啦

佢話想再入wc 喎
要幾奈

Huni悶到去搵Bang傾計

殘體咪屌呀啦

WE唔係重有雷神係大後備咩 要佢做咩

恩恩
要去
別的戰隊
？

岩啦

依加先知前幾日同deft雙排果個係dade 失蹤人口

去左中國咁耐掛住食女仲打咩鬼
依家轉隊肯定仲衰撚過pawn咁

原來係「別的」

依家咁撚廢重有冇隊要

佢班隊友仲廢點carry得起
得上路有用

咁勁都比人話cody done 屌

要走就應該GODV柒左個年就走啦
依家走咪又係去到蘇寧,京東依D 2,3線隊
咁同留係LGD有撚分別

返韓國

佢好似得罪左好多泡菜仔
返去比人打都唔奇

無啦 佢依加只可能往下走 當年三星藍白大半都已經退曬役

當年IMP串到話留低網吧地址
叫啲人如果唔踞佢就去果度搵佢

星不散 永奪冠

老老豆豆 如果當年唔係合併+全員出走skt未必有咁快可以上返位
池中無魚蝦自大

前中期唔穩
太多risky操作

好掛住 Huni

lck都無魚

收皮啦，唔係我Mata上身會贏？

成班人約炮唔預

是日賽果預測

KSV vs JAG (W)

Thanks

屌你 Sneaky個cosplay

新AD好撚勁
睇小狗韓服rank對路人，被人用新英屠 對面贏幾十刀加廿殺

中午唔駛食飯了

邊次出新英唔勁
zoe 22
係隻概影唔知做乜鳩

韓服rank d人好鐘意玩慨影

係我boom boom boom 呀

果下w係咪嚇死你

屌佢老母 放埋link俾未睇嘅人

諗極都諗唔明IMP去邊度先可以去世界賽
LMS？

去WE同Mystic爭
去Afs同Kramer爭

LPL應該唔會去到d 好隊
去第二區會易D

Maybe越南/東南亞/巴西

如果三星藍白唔出走姊妹隊唔合併 Marin bang rox果d會上到位？

JT imp

KSV粉會唔會太開心

過到電狗再講

豬rex都未必過到

化妝品真強大

星不散永奪冠 但s4夏季冠軍係kt
如果唔係s4未改制 kt已經可以入wc
三星無敵論係比人吹出嚟
ssw輸比royal tsm一場
ssb都輸fnc c9一場
都證明佢地唔係想像中無敵
而且s4個版本仲係滾雪球好快 小龍有錢
基本上輔野跑線捉到人就打爆你
所以可以好快領先你10k
10幾分鐘就領先你幾k開始屠殺你
20幾分鐘仲唔end game咩
之後s5打後優勢變慢mata仲點靠跑線打爆對面

海洋之燈

當年睇住KTA熱血反CUP好撚正
覺得佢地好有望
結果俾白盾屠

又幾時變左有人話三星藍白無敵

cls

要求下個post開始將呢張相置頂

收手啦

唔好啦屌

jed

話是話係咪未有proplayer出過櫃

我係想帶出就算三星無散
其他人依然會上到位

佢係講可能冇咁快上到位咋喎

都唔知做乜鳩

印象中 bj有講過當時三星係差唔多無敵 團練好似無贏過咁濟

但個陣SSW WC中上唔知連續幾多場都拎唔同英
對於個陣先岩岩開始睇比賽既我黎講真係覺得好癲
同埋你睇返咁多年WC 除左S5 SKT淨係輸過一場
SSW淨係輸2場其實都好癲
加上region 屠左上屆冠軍3-0

咁當然我又唔係話ssw無敵
始終meta 不斷改
冇隊係可以永遠無敵
強於S5 SKT都輸msi

講團練就哂氣啦
hka gemini

果班友啲操作先痴撚線

S4 Mata真係勁到痴線

就算係依加Teddy warith ignar
LCK上游班人唔走 佢地咪一樣上唔到位 一樣道理

GP出個舊野嫁咩

KHAN

睇下pray 可唔可以carry到

今日2場都正

今場幾好睇

TROLL

BEST TOP LANER

khan again

Pray隻艾希真係幾好j

rox

想保住rox 第5?

有tp唔用

KZ係咪想SKT死

有機會

khan最想

khan carry緊喎

如果ROX真係贏到，SKT 9成無playoff

kz打假賽呀

畀你地講到成個LCK都針住SKT戰績黎打

仲可以靠THIRD SEED其實

bdd

bdd想救番skt喎

怪錯左 KZ 花生有情有義呀屌

4打5仲可以2換5
痴線

khan打會戰carry到仆街

ASHE同GP大力到

Khan
LCK操作指標

其實好似唔關花生事

LABA

rox 派膠

今晚打雞雞

咁樣送比人

ROX

D戰略

做乜9 係食就食埋佢啦

Mvp仲唔係khan?

膠中之膠

linda 一推4都係要輸

GG

咁都冇一波

死唔斷氣

rox 咁都輸真係膠過kt

呢個版都可以打到成個鐘

KOG真係ON99 大力到癲

屌你咩KZ

lava

ROX開得超好 KZ唔輸算係咁

仲以為ROX要嬴 咁樣送返去
唔係狗夠痛要輸返轉頭

rox個陣靚 但kz實力高幾班

派膠 今場廢到

khan d桶咩事

Mvp khan

ROX????

CAN'T

屌你老母LAVA 又開大去送頭

MVP lava

又開大去自殺 笑死

傳去正面

2個鬥膠 LAVA 勝出

kingzone dragon x!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

一個靚桶就收得皮

Lava

ROX中路次次開大送死

隻雷茲係skt fans???

笑死 明明個位靚到痴線 D桶唔知做乜炸唔到

ROX隻MID係咪SKT FANS黎

skt粉點解會做9skt呢

logic呢

SKT之友

炸中真係收得工 唔知係連唔到桶定咩 要睇replay

係咪BUG 好難相信會咁

條友skt出嚟

ROX top係咪啤9 lava

開嚟睇一睇 以為rox贏左
又開嚟睇一睇 屌發生過咩事

嬴2次會戰 中路都用大 送返轉頭

屌你咩lava

我係LZ就輸左佢然等SKT冇咁易翻身
反正都AFC都冇咁易追上來

我明佢~ROX輸左SKT就有機會爬上第五

rox
你給我下去!

係時候我地連登仔出力
KZ嬴撚硬

我

唔記得追番積分榜

請問有冇link

如果ROX贏到KZ任何一場
今場就開返lol玩

你都吹水既
上次夠話開啦都冇開到

放完學11點幾先返到黎牙清

隊野咁廢燈唔到啦

skt都仲有機會入playoff 但唔好睇人地輸唔輸先啦
嬴得哂4場先好講 唔係入到去咪又係第一輪出局

我覺得入到playoff skt可能又上返狀態

KZ 輸我實打去報驚打假賽

上年夏季咪又係咁講~
都打到最後呀~
不過上野長期被吊打的SKT...唔覺得贏到...

如果要做SKT...就一定係輸的

入得番有返士氣就唔同曬架啦 要扼殺在搖籃裡

出達叔就過癮

又sion mid

game 1 who mvp?

pray

peanut分半鐘隨時高傷過blank jax全場

今場更加唔使睇
7點準時ksv打jag應該OK

中輸成1倍CS

下路搞咩

In 連燈仔 We Trust

skt係咪bye得了

下場出盡奶力 lava繼續troll

連燈同志加油呀

算啦都係唔洗睇

下路幾出力都冇用 中都會送返出去

唔好叫lava
叫la G

打撚穿下路都係得1千嬴

ROX就算輸KZ都唔緊要
之後贏番曬就得

返去睇其他野好過

好撚廢

lava招大

中路廢到咁都唔知點打

又話skt之友

即刻追返

做乜9

未完game 真係唔落力燈都唔得

唔撚係牙
SKT又離PLAYOFF更遠了

食左藥咁Rox

rox教練終於記得過數?

rox條下路突然之間爆晒氣

今場就試到邊到同faker fd底邊個有仇

KZ交戲啦

起碼SKT打KZ一定唔會有得領先

SKT之友始終都要企出黎

GorillA痴撚線

又縮返入去了

推成咁都只係輸4千

輕鬆逆轉

會友之邦

唔知D錢邊到黎

MOLAMOLA

KZ

又throw game

JG差

睇來ROX連個JG都係SKT死忠

sion D基傷好高

如果ROX唔係SKT fans就係自己抵死

sion係buff過定點 一套咁撚痛既

好好睇

今場花生完美表演左咩叫靠隊友

即燈！

自己送埋

佢有彗星好pk

打到禁緊張已經好過SKT,完全無還手之力

花生

KZ如果輸多場,skt係咪直接898?

唔落力狂燈真係燈唔到KZ

都唔知花生仔係唔係針對SKT

出盡力了

rox 食撚咗藥

花生俾人單捉過幾次
但Rox真係打得好熱血

我想準時睇KSV

果然係連燈仔

原來唔睇佢地先出力 咁下場都唔撚睇

花生入一入完休息室諗清楚都係好憎kkoma 決定送佢落去

打SKT就殺到佢地傻,宜家打ROX就送頭

SKT成LCK公敵

唔睇live 唔睇連登 多數都ok

特登打輸就很肯定係針對SKT

換中路啦ROX屌

唔係
盡力農左兵了

開一開嚟睇以為rox輸梗
食個飯返嚟 再開一開⋯⋯

俾人單捉左咁撚多次真係好難令人唔懷疑

花生鍾意ROX呢個舊東家掛

應該下場換cuzz啦，between rox隻中路都雷雷地... 單靠下路打唔店

花生：我想起當年在ROX打拼的時光，我想起去年在skt被打的時光

ROX 仲有KSV JAG 打
不過打KZ 只輸一分已經

SKT家下廢到要等人地輸先有可能入playoff

Kkoma: 你個伍逆仔 白白養左你一年

希望嬴埋直接送skt出去

咪咁口響 希望越大失望越大

不過睇返前幾場 kz打bbq都多左好多kt throw 唔知星期四邊個throw得勁d呢

ROX 0-4 MVP AFS last week
如果唔係唔洗打得咁辛苦

KT既throw game只有以前既clg先可以超越

上海仔

呢排太順,玩癲左,希望當學到教訓
早幾日見成隊真係當對面銅牌咁打就覺得遲早會玩出事

peanut: 又可以送多場，bye SKT

唔出Cuzz

花生已準備花生給LCK

Skarner 係LCK好難贏到

kz個陣好似好RJ咁

夠唔夠輸出呀KZ

上次我都咁諗過
矛事既

好假喎

bdd同peanut唔捉同1個

分開追殺2個唔好咩

其實LAVA已經送得好辛苦...
但係花仔重係唔想比佢地輸

Lava好唔掂

pray同gorilla好撚憎skt

仲唔係假賽

花生同gorilla真係對skt好大仇口

連登仔又連燈

FuckYouSKT今晚係咪又夜番唔on

對住舊會放下水冇咩問題既

報恩

真正既SKT之友係件JG
屌你老味招大

平心而論
KZ迆打都贏...
只係玩控圖已經贏晒
然後ROX個JG跳入去食傷跟開大走係想點...

佢唔係覺得咁跳入去可以捉到人呀...

kz個陣後期夠力咩

linda

BDD隻SION真係玩得好

岩先係咪見到直角轉彎

隻jg

Rox

半空死

kz幫盡但rox唔爭氣

講真隻英有啲太勁...
重控...基傷痛...又有%傷...然後自己極坦...可以有減傷
前期後期都咁勁...點同你鬥...

屌隻ZAC...下下跳入去送頭...明顯收左SKT錢...

真係幫盡曬

ROX真係冇乜打團意識...
成日窄位開...SION一隻控全隊...隻SUP擋晒傷...花生衝入去強捉反開冇得走...
惟一易搞少少的EZ又捉唔到...打毛

走去睇人食巴龍唔知做乜
明知一搶唔到就收皮都要行過去
又唔接團 又唔撚係走到

唔知以為rox打緊廢隊
打kz打成咁都收貨啦

好想快啲睇khan同其他賽區啲上路打

好想屌女主持

應該係好想腸佢強姦其他賽區上路

Theshy

個樣有啲假...略膠...
不過畀的話都會屌

如果KEEP住今日咁就死

JAG要贏呀

恩靜同上一個正D

umti

Jax JG is really on99

Clown

KSV

個SUP搶頭~
檢舉

呢2隊野...

KSV呢隊垃圾輸硬

妹完未呀

teddy又開始黎料

客觀分析，JAG個陣後期團戰冇得輸

又燈

估唔到kz同ksz對skt咁好

隻JAX太ON9...打唔起...保唔住

thanks

Umti真係玩咩都咁垃圾

依然唔明Jax JG有咩咁勁

呢2隊真係鬥妹

jax jg ok
但佢咁出裝

umti都垃圾?
超碼勁過lck一半jg先

佢呢兩三個禮拜真係好垃圾
啱啱又送

佢身裝真係睇唔透
打上黎佢又唔係專心保teddy

佢身裝點解要揀jax

jinair真係場場都淨係養ad 所有資源都係比哂ad

應該係想比多少少壓力ruler
但係ruler連水銀唔洗出

深信JAG一定可以反cup 加油

收聲啦

反條命就有份

Teddy真係好撚慘

CuVee: 原來crown正常少少係可以輕鬆咁多

JAG最廢一定係JG

睇過好多場JAG嘅比賽，場場都on99咁

係

系

佪post我間唔中先入
次次見親你都燈緊

其實係ban pick弱智左啲囉
有剎雅銳空又唔搶
仲要明知有剎雅都pick jax
個團隊都幾好介紹

又玩蟲蟲mid

又放xayah rakan

Cuvee fiora唔勁喎

jinair pick左camille
得fiora分推到

Fiora跳錢？

贏緊4 500蚊

傻鳩olaf

grace

COOL肥

Cool肥下下都靠牆打 on9?

睇黎隊隊都唔想SKT 入 playoff

好似賽果點樣都未必對skt不利

skt 係咪贏晒都入唔到

Lm

贏哂入到

btw睇呢兩隊野打都幾催眠

差啲比人mock光豬

SKT 嬴晒先算啦

SKT連BBQ都唔知打唔打得贏

唔出blank應該打得贏既

瞓醒一覺 仲以為jag點樣贏到一場 原來又係海燈開示

之前2:0 KSV都係Thal 仔配blossom 唔明kkoma 搞乜

可能又12點

上唔到十成九都係因為團練輸太多 唔通真係為左留力咩

睇返賽程JAG都幾難爭到頭5

最恐佈既係..

成個LCK應該真係得crown會出魷魚

2場cuvee練英

因為得ksv係其他路都carry但中路係破口

佢又搵到屬於佢既‘meta’英

出卡瑪個D咪算

煎air

魷魚岩晒crown
本身都係要死 bait人迫住處理佢
最強坦

crown又做到佢威寇之要做既野

咪係囉 出卡瑪起碼可以出下魔器開下盾保ruler

其實jag針爆cuvee就嬴
尤其佢隻船長係lck黎講仲要唔係勁

JAG

ksv真係好鍾意玩視野戰

Teddy 都好癲下 就算死晒隊友

crown搵到佢既最強位置了
就係個個草

JAG好撚慘

雷茲

如果ambition無大crown應該一野殺左3件

其實佢原地跳既話效果好好多

無溝通好

如果場場咁樣 ruler比人針對咁點玩

只要捱多30分鐘 就到煎air反cup

3火龍

3火龍特別容易throw game

this facecheck

JAG 隻JG我留意左好耐

inti

當其他人空晒技能
船長大技 都夠玩啦

KSV umti

同blank 有得比

Jinair 隻jg 得1半血都去探草

NOOB JAG JG

隻jg暈撚過人未

INT

其實umti都有carry過jinair既

但雷多過carry呀嘛

加速完場

最尾呢波真係有d恐怖

Teddy幾時轉隊呀
鳴呀!!!!

你又有啲道理

Umti呢下派膠

咁多skt fans
如果skt豬仲唔笑到仆街？

一定有諗過
crown隻英一定企後排同ruler差唔多位
你針佢一定要搵人衝入後排
但係你衝入去就比ruler carry
你唔針佢 出幾招技你成個前排無晒血

好似係咁

Teddy有d舊年lpl既smlz

戰術大師

Clown英雄池窄到 場場都用呢隻

Teddy係勁既

多做多錯 少做少錯
好似隻牛咁成場鳩下鳩下唔開戰咪唔會比人屌

但隻jg派左兩場膠 仲可以點

一樣咁勁 但一樣比打野雷

佢既定位係要極度穩線
上年WC玩過麗珊卓 馬爾札哈呢D

嬲撚到我

仲有加里歐

crown拎mvp一定好開心 唔洗比教練罵

條友真係為求safe play就算
永遠等隊友帶風向

skt粉準備復活

如果呃到一個ban位既話又成功左架喇 一定係戰術尼

佢依家對線能力退步得太勁啦
係要玩呢d戰術混分英

尼你老母

依家佢行小丑路線
得閒又交下戲咁

因為佢對線能力弱
如果勉強要佢打對線
盞搞到佢又爆炸
其實每個人風格唔同
只要打出既定戰術效果就得
主流唔一定係最好

我想講佢玩埋velkoz同karma中路可能已經比其他中路今季玩既英多

家下頭4隊都confirm
第5名就幾隊一齊爭 本身rox今日第1場贏咪幾好

rox 同 煎air好努力獻出祭品
skt贏唔到就好笑了
等笑

對ROX 唔敢抱好大期望

KSV宜家仲可以博下Afs同KT邊個派膠讓個位比佢

Haru

雖然以一個拎過wc既黎講真係好笑左d既

其實都唔知有咩好笑
拎過wc之後一定要勁架咩
佢本身贏嗰陣都唔係carry架啦
你睇blank
仲有marin 成隊afs無左佢勁多咁多
pawn都唔係好好多

marin粉準備屌鳩你

In 腰靠 we trust

淨係識press R英

KSV上左岸?

都仲未講敗走中國既bengi
同無得點出場既duke

Clown 仔隻Viktor ok架 咪再取笑佢

其實crown既雷茲都型過下
打蛇女個次

marin雖然依家係廢老 但最當打時間都有d carry代表作
Pawn子當年叫做試過有禁住小花黎屌既時期
Blank就真係幫唔落口 要不是bengi照顧
拎過wc既mid都應該算tier 1 mid
但係最當打時期代表作係混分英

幾時再有得j

我覺得riot玩9哩隻英
viktor本身都係拖左裝勁時間慢慢肥
近排難得改勁左
點知成個patch係偏向左前中期打架完場

ok.唔反了

召喚大師兄lucian

大師兄make play
你班人又笑
唉！銅牌！

講真唔係嗰下 tsm入咗八強
冇得再笑TSM IN WORLDS LUL NA IN WORLDS LUL

連燈仔正常發揮
kt三路carry又要笑 Crown穩住唔死又要笑

要延續個meme

三星啲影帝又好難唔笑喎

我覺得紅方巴龍果個草應該要命名做crown

依家最開心應該係skt
咁都入唔到就仲好笑

clown入左去會有隱身效果同能力buff

又抄我暗凱

以前crown仲係好勁嗰陣係中路一個打幾個

個個睇死crown
佢唔派膠 打KZ都未必輸

呢家形勢係點？skt 有冇機

問題就係佢鑊鑊都派呀

睇而家TSM個勢好難入唔到囉

最近KSV成日負碌贏，好心痛

今日SKT 100%會贏

KSV HATER LUL

Haru原來毒撚黎 屌

覺得佢好撚似Cuson

唔係點解叫haru

咁多韓仔鐘意花丸 果個角色叫はなまる
見之前GREX隻ad都係掛住佢塊牌

無 froggen 當年咁癲

其實點解咁多人玩camille jg
好似唔算op

同埋camille jg應該點出裝
jg坦裝+冰拳+泰坦九頭會唔會勁過ad裝
好似一打會戰好似比人秒咁如果出ad

出ad 裝分推隻抽先有壓力嘛
真係打交又可以秒carry

lovelive?

都係既
但係我打個陣好多時會戰無人開戰就變左我要開
出ad裝就留唔到場好易比人秒

今晚一齊撐skt對家好嘛？

Yes

你同摔角手係咪拍拖

不要再說了

肥仔pawn竟然知呢單野

今年msi 想睇kz 同ig

不嬲有睇日本動畫

連燈齊撐skt

你又岩

SKT 2:0

OK，睇SKT收皮好爽

想起佢當年直播拆figure 比人話DDoS

當年既冰鳥神

S2 froggen冰雞
S3 小花Lb都係神枱級
我覺得khan隻jayce如果黎緊勝率仲keep到90幾%都可以

xpeke kassadin 最好J

個期backdoor係叫xpeke真係好好j

果陣既sk成日比人bd

睇到花丸第一下係get到刀亂🤦🏻‍♀️

等睇blank學長帶領skt 2:0 bbq

學長出手

唔入playoff有假放

北韓礦場全年無休

原來skt仲有機

Bbq都已經九成注定要打升降 應該都係hea打架啦

s7wc:fw9成9入唔到8強 應該都係hea打架喇
點知tsm

hea唔hea
隻ad都係笑話

笑撚死我

JAX推塔快
有暈~重可以AOE暈
機動性高~有一定坦度而且技能可以回血
但比人風箏就死9成
JAX保AD唔勁~後手的話招暈出得來個AD都比人熔左
JAX打分推勁~可惜果場用唔着

吓

諗起之前kobe定邊個退役班人又係到跟風 仲話佢rip定咩

本來想加一句重點係睇bbq想唔想玩野 不過費事燈親人啦

屌你mvp 咁都贏

SKT

Skt一定無得打世界賽 今場hea打
隨時輸2:0

SKT今場一定贏啦
Untara上路一夫當關
Blank後備出場睇穿對面
小花唔洗講又一打九
Bang wolf穩定發揮

Kdm好廢

MVP

mvp is back

又反cup

小花隻LB 打edg嗰場

Skt 有冇笑料？

未有得笑住
仲打緊mvp vs kdm

ocelote : 屌你老母

如果馬會有得買LOL 依場ALL IN BBQ等上樓

LM睇輸到當底褲

邊個話8.4打快
啱啱轉patch果時就係 D隊一適應左就愈拖愈奈

mvp輸左咁skt係唔係又大機會入到playoff?

差唔多啦 mvp贏都睇怕爭唔到

skt 本來就唔係同 mvp 爭
skt 係要同 jag 同 rox 爭

見到兩隊升降隊都俾到D掙扎我就放心了

等睇skt一陣又打出世界出魚腩水準啦

利申 skt fans

SKT加油呀！100%贏呀喂！

Skt入到playoff先多野睇喎

唔講咁多，SKT贏撚硬

海燈支持邊隊
佢支持個隊RIP

Ray係咪水貨嚟
marin帶住隊垃圾top咁都偷到edg一場

Marin都打到柒下柒下咁啦
佢而家都係垃圾 只不過隊友仲垃圾

兩邊都係水貨 唔洗爭

Lck條片其實拍得幾好
Ambition好有氣勢

blank

Ulala同Blank仲有得上？

Blank +ulala
今場穩了

又blank? 點解會唔出Blossom?

笑撚死
Kkoma弱智？

skt打強隊 allin 對家就可以上樓
打弱隊應該有55 64既

skt係咪一場都唔輸得?
btw, blossom係咪上次被花生強姦完未搵番狀態 上次見佢喊晒口咁

Bang kda

blank根本擔唔到大旗 都唔明做乜係要用佢

好似經驗夠多喎 得啖笑

skt加油

屌佢宜家有時咪同s6果時一鳩樣
出佐國咁多次到宜家都係on99

等睇又pick大後期團戰

skt宜家衰到打bbq呢d隊都要驚佢輸

唔明點解死攬佢
俾佢打得贏弱隊贏唔到強隊都無用

有冇人覺得Kkoma同其他教練比個look pro好多
屌你bbq個個岩岩起身咁
起碼kkoma見親都business look

又屎加納

kz個個都幾靚仔

屌仲要蠍子

moving ward

比wolf屌完之後就咁

豬硬

好靚仔

SKT 2:0 BBQ => SKT 5 而 ROX 6
SKT 2:1 BBQ => SKT ROX 一齊排第 5

wolf老屎fuck唔gur有新仔carry到

想skt豬

SKT家下係咪有隊內不和

KZ個個監督定都教練屌打kkoma啦

想睇untara係咪打邊個都係比人撚狗

KZ果個真係演員咁 jag果個都好ok

Intara + 612
鐵膽組合

笑死
SKT上野選角

炸彈人

SKT準備好上野連動未

BBQ

連洞

blank會唔會成功開到一次戰呢

12.5%

牙blank

搞笑? 呢下龍

牙blank真係不負眾望

咁快就開始賣笑

Ignar又插眼又踩燈籠

上野keep到水準

符合期待

Untara有冇一場唔輸線

牙blank有冇諗過過檔NA

無

屌你頭先個下TRADE真係廢到笑

Untara

有人話佢勁過huni架

ignar BM

穩過huni

穩輸線

呢隊野入去playoff都係比人虐 不如早d收工

Untara到底勁係邊 贏永遠唔關佢事 輸就九成有佢

睇佢死唔斷氣先過癮